%@Auteur: Amaury Adon
%@Dif:2
On considère un triangle $ABC$ tel que $AB=3$~cm; $AC=5$~cm et
$BC=5$~cm. Soit $O$ le milieu du segment $[AB]$.
\begin{myenumerate}
\item Trace la figure avec le codage adéquat des longueurs.
\item Trace le symétrique du triangle $ABC$ par rapport à $O$.
\item Quel est le symétrique du point $A$ ? du point $B$ ?
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Construction de l'image d'un triangle par une symétrie centrale avec deux points globalement invariants.